【突發】支那賤畜聲稱偷咗黃子華隻杯 放售599人仔 歡迎面交

今日《蘋果》A1頭條詳細揭露呢30名大陸變種黃牛黨如何「兩手空空」來港，壓價收購本土黃牛黨嘅黃子華門票，再以高價轉售俾大陸同胞。劏客又劏黃牛。鮮血淋漓，估計埋單可勁賺逾80萬港元。主腦「鳥叔」豪言，劏牛所賺，足夠喺家鄉湖南買樓。（新聞連結： ）

要賺錢買樓，除咗妙手空空，有啲就比較有誠意嘅。如以下要介紹嘅奇人。

呢位奇人用簡體字喺網上放售一隻杯。呢隻杯，唔係普通杯，而係黃子華o浪過口用嘅「回水o浪口杯」。呢位網民聲稱子華係用嚟飲過水。佢仲好驚好驚你哋唔信，話明係「親自在場館偷回來的」。

至於呢隻子華神杯交易方法，包括：自提，當面交易，郵寄。

唔記得講幾錢，係599蚊人仔，寫明不講價。

即係咁，隻杯成本幾錢，大家心中有數啦，咁子華神就賣每隻$100；而呢位自稱偷咗隻杯嘅賊，以身犯險（估計係啦）、隻杯仲有子華神嘅DNA（神嘅DNA喎！）咁都只係賣599蚊人仔！！！！賣得咁平，會唔會侮辱咗子華神？

如果黃子華約佢面交，唔知會點？

賣賊贓（物主聲稱係）仲要唔俾講價，而且可以「面交」咁大膽，都話咗玻璃強國人民真係勁。

順帶一提。都係關隻杯事。今日凌晨一點左右，黃子華官方fb page出post，溫馨提示大家：「收到剛送抵場館之回水杯，經檢查後發現，因製造商在生產回水杯的過程中出現問題，所以由七月二十八日開始及以後出售之回水杯，將會有所瑕疵。介意者請於排隊購買前三思，謝謝各位包涵見諒！」

三更半夜忙完個騷，亦不忘出post（or搵助手出post）溫馨提示大家買真正回水杯要留意嘅地方，試問香港人點可以唔愛你？

凌晨一時，黃子華出post溫馨提示大家佢隻回水杯品質有問題。 （黃子華fb圖片）